# Инструкция по работе с контестом

## Регистрация
Для регистрации, необходимо заполнить [регистрационную гугл-форму](https://forms.gle/zykQRperm26aQBhk6). Будьте аккуратны, если вы сделаете что-то не так, – ваши баллы могут быть утеряны.

## Правила
+ Каждому студенту разрешено иметь не более одного аккаунта в контесте. Аккаунт не должен изменяться в ходе курса. Определение: аккаунтом, принадлежащим студенту является тот **и только тот** аккаунт, который он указал в регистрационной форме.

## Решение задач

TODO

### Библиотека `testlib` и решение задач, использующих ее

TODO

## Кодревью

TODO
